6倍英超冠軍 我覺得抵買

覺得今年會到利記 有預感曼城和波
買左500蚊

祝羊

in神秘力量 we trust

有無諗過曼城和 但狼隊贏。

咬人都唔痛
一隊主場出擊 一隊作客
主場連巴塞都唔怕
怕你隻狼？

狼 》巴

幫ching 上樓

支持

駁唔璝

倒錢落海

好難講
利記都好多傷兵
沙拿都唔一定復出

6倍真係好抵屌
我都買左$500

🤪🤪🤪

買6倍輸左都冇咁嬲